政府：『係時候填寫健康申報表了！』

發現新型肺炎，中國人全家繼續食蝙蝠宴；藍絲説是黃絲的生化攻擊。

出現多人感染，中國清洗野味市場；特首表示要相信中央政府。

疫情於武漢擴散，中國派專家視察，特首表示觀迎中國人來港過新年。

出現死亡個案，各省開始出現案例；武漢人到處遊玩

海外出現確診，各國開始防範；港人提高衞生意識及戴上口罩

武漢疫情嚴重，武漢人偷偷撤離武漢；港豬軍團繼續去中國飲喜茶食海底撈，等待真正的疫情到來。

武漢市封閉，出現多宗死亡案例；政府官員咳嗽但唔戴口罩開記者會。

香港開始於社區出現多宗確診；藍絲廢中終於說：『老天，要買口罩了！』
政府：『係時候填寫健康申報表了！』

改得唔夠好
冇是咁的 0分

五大訴求
缺一不可

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

一單，香港人帶口罩；中國人在如常逛街。

十單，香港人嚴陣以待；中國人吃蝙蝠刺身。

十五單，香港人搶購口罩：中國人在吃生老鼠。

五十單，北韓人關閉邊境；中國人表示可防可控。

過百單，台灣人停武漢航班；中國人大笑有黨萬事勝。

專家受感染，管軼撤離武漢；澳門人訂購口罰，限制使用身分證買口罩數量。

感染失控，多人死亡，出現疑似人傳人個案；中國人抱怨境外誇大嚴重性。

武漢數百人感染，市民漏夜逃離武漢；中國共產黨終於說：『武漢，各面封城！』

香港政府：『填健康申報好麻煩！』